【契弟李華明】永遠擺食喜得佳

李華明轟「台港連線」觸動中央 避用「回歸」字眼

李華明：相當離奇的案件 稱一直半信半疑 憂民主黨公信力再「插水」

李華明批青年反叛幼稚「令我們蒙羞」 指從無「港人民族」

李華明批朱凱廸動議不負責任 指政治原則是妥協、談判

前立法會議員李華明(肥仔明)今天(14日)與太太現身ICC，原來他們趁將軍澳有新樓盤推出，特意去買樓，太太更抽中1個3房望海單位，售價約1000萬港元。肥仔明女兒3年前才入手同屬將軍澳的單位，似乎他們一家無懼辣招，用盡名額入市。

食屎啦，賤種走狗契弟明

乜撚野on9公司，搵條契弟賣廣告

賣港匯點冚家多重癌症

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

9 成係大陸做

係咪佢有份？

唔出奇
記得之前呢條契弟話點解唔選立法會，係因為嫌賺錢少
而家買左幾層樓
佢老母，人民福祉當草

去支那做貪官啱佢

人哋唔選咪合哂你班港獨狗心意囉，唔明你嘈咩。人哋都唔係同你班港獨狗一路人

佢開咗間顧問公司
專玩lobbying食幾家茶禮

賣港先鋒

條撚屌好似無退出到民主黨

民主黨老屎忽貪威識食就係人都知

無人想同你講野，咪撚扮熟，唔該

你係港獨狗來？咁麻煩你即刻封鎖我，我也不想和港獨狗講嘢